大家點睇中蟈開始倒退返去改革開放年代

大量訂單被取消、失業、工廠倒閉、疫情完左其他國家表明會清算中蟈

我蟈完蛋啦！
我蟈完蛋啦！

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

喜聞樂見！好想親眼睇到中國經濟崩潰，大巴大巴星落啲暴發戶度，同埋中共倒台，香港獨立！

之後又利用香港賺錢
故事不斷重複

開心
等睇排隊收藍絲骨灰

支那大爆炸 全黨死清光

好想知習爺爺會點做
江胡時代中國一直走向富強，

去到習敗敗時代
經濟衰退
武漢肺炎
佔中
反送中
全世界反中國

下一步武統台灣

我驚佢連國軍都打唔贏，輸曬成個共產黨。

不停煽動民族主義就係為行呢步棋
經濟崩潰必然發動戰爭轉移視線

重覆歷史錯誤

戰爭唔一定用刀，武漢肺炎係一個好例子

富不過三代係真

而家支那不穩定因素同情緒好高
所以有人質疑維尼 如果攪唔掂
所以武統台灣黎一步可能會咁做

好心佢落台啦，越搞越衰
如果佢打台灣，世界付出既代價遠遠比起武漢肺炎大
台灣都有一定戰鬥力

清算中国?疫情之後搵幾條上海妹坐喺班國家元首上面un幾下就乜事都當無發生過啦

佢唔好落台呀 難得玩到咁大 煲起左香港反中 到台灣反中 而家攪到全世界 就咁落台真係便當佢
況且佢得罪咁多人 落台隨時命都無

台灣仲咁多痴線佬投票畀韓國魚

落台遲早問題，連解放軍都忍唔到佢既時候佢真係會gg

即係好似香港班廢老藍絲一樣 無腦
聽到發大財三個字以為真係發大財...